[物流撚入] 科記sales 入黎圍爐取暖

之前未做過物流呢行 冇人脈冇客底
日日係到cold call食檸檬
想請教下呢到嘅同行
點先搵到客呀…
有冇貨俾我走呀…

冇大陸 network , 就食得屎

早日轉行啦

啲貨唔係會自動送上門咩
日日都好多send黎問價

你嗰間好大？

成間公司得幾廿條友應該細公司黎
而家等炒
物流做唔過 有得轉好快啲轉

點解做唔過呢ching